個個剩係講陳同佳，選民登記冊被禁查閱竟然冇人講？

其實個區選都冇乜用啦，
依家種票容乜易姐？
記得以前有人話射落海都唔益飯民，
不如玩大d
11月24日
齊齊阻人投票
令到成個區議會選舉無效啦

借一借位，HKIAD嘅國際戰線都需要支援。去外國lobbying就靠佢哋：

但候選人可以查
今次無白區，民主動力候選人可唔可以睇返自己區有無一戶十幾人舉報?

凈係睇標題撳錯正皮。

on9內容

拉